染完髮最好幾耐唔洗頭？

去過一間 千叮萬囑染完嗰日唔好再洗

另外一間 就話染完嗰日 同下一日都唔好洗

巴絲通常係點？

兩日

唔理照洗

兩年